{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Doria", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/177604/91374-Article Text-157482-1-10-20200525.pdf", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/177604", "rowid": "article4", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "\u201dDen som pekar p\u00e5 andras brister visar d\u00e4rigenom sina egna.\u201d : genm\u00e4le till Malin Thor Tureby", "creator": ["Rudberg, Pontus"], "doi": "10.30752/nj.91374", "type_coar": "journal article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/307034/Vaaranmaa_Saatela_2019_3_ADHD_sa_mycket_mer_an.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/307034", "rowid": "article10", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "ADHD \u2013 s\u00e5 mycket mer \u00e4n sm\u00e5 vilda pojkar", "creator": ["Vaaranmaa, Fanni", "S\u00e4\u00e4tel\u00e4, Sirkku"], "year": "2019", "type_coar": "journal article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Julkari", "url": "https://www.julkari.fi/bitstream/handle/10024/142667/Arbetspensionsanstalternas bokslut 2020.pdf", "id": "https://www.julkari.fi/handle/10024/142667", "rowid": "article14", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Arbetspensionsanstalternas bokslut 2020", "creator": ["Koivurinne, Kimmo", "Aho, Jaakko"], "year": "2021", "publisher": ["Pensionsskyddscentralen", "Arbetspensionsf\u00f6rs\u00e4krarna TELA rf"], "type_coar": "research article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/356446/Wikberg_Att_foda_utan_radsla_Svangrum_augusti.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/356446", "rowid": "article18", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Att f\u00f6da utan r\u00e4dsla : referat fr\u00e5n seminarium om f\u00f6rlossningsr\u00e4dsla", "creator": ["Wikberg, Anita"], "year": "2020", "type_coar": "newspaper article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/345716/ViF_1_2020_36_40.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/345716", "rowid": "article21", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Barnh\u00e4lsov\u00e5rden i de nordiska l\u00e4nderna", "creator": ["S\u00f6derstr\u00f6m, Amanda", "Helenius, Felicia", "B\u00e4rling, Sofia", "Nummela, Anne", "Alm, Christine"], "year": "2020", "type_coar": "research article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Doria", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/185537/117088-Article Text-240731-1-10-20220626 (1) editorial.pdf", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/185537", "rowid": "article40", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Editorial", "creator": ["Illman, Ruth", "Lundgren, Svante"], "year": "2022", "doi": "10.30752/nj.117088", "type_coar": "editorial"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/356444/Karlsson_Svangrum_april.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/356444", "rowid": "article43", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "En projektledares reflektioner", "creator": ["Karlsson, Rasmus"], "year": "2020", "type_coar": "newspaper article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Doria", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/186328/ruths artikel.pdf", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/186328", "rowid": "article53", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Finlandssvensk och judisk", "alt_title": ["En etnografisk analys av dubbla identifikationer och vardagsreligiositet {sv}"], "creator": ["Illman, Ruth"], "year": "2022", "doi": "10.30752/nj.125093", "type_coar": "journal article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Doria", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/183050/111988-Article Text-217154-3-10-20211219 Lundgren.pdf", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/183050", "rowid": "article58", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Fyra sekler av judiskt liv i Sverige", "creator": ["Lundgren, Svante"], "year": "2021", "doi": "10.30752/nj.111988", "type_coar": "book review"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/356401/Antus_Penttinen_Ribacka_VBL_4.1.2020.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/356401", "rowid": "article63", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "H\u00f6gskolor samarbetar kring utbildning av bioanalytiker", "creator": ["Penttinen, Ulla", "Antus, Margareta", "Ribacka, Camilla"], "year": "2020", "type_coar": "newspaper article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/306684/Riesinger_2019_LF01022019_Kommentaren_ekologisk.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/306684", "rowid": "article82", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Kommentaren : ekologisk intensifiering!", "creator": ["Riesinger, Paul"], "year": "2019", "type_coar": "journal article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Osuva", "url": "https://osuva.uwasa.fi/bitstream/handle/10024/11398/Osuva_Perttola_2019.pdf", "id": "https://osuva.uwasa.fi/handle/10024/11398", "rowid": "article83", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Kommunernas klientkriterier h\u00f6jer tr\u00f6skeln till servicen f\u00f6r \u00e4ldre i Finland", "creator": ["Perttola, Laura"], "year": "2019", "publisher": ["Nordisk Administrativt Forbund"], "type_coar": "journal article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/333217/Riesinger_LF_22032019_Konsten_att_odla_varoljevaxter.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/333217", "rowid": "article84", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Konsten att odla v\u00e5roljev\u00e4xter", "creator": ["Riesinger, Paul"], "year": "2019", "type_coar": "journal article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/333491/Katilolehti_3_2019.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/333491", "rowid": "article87", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Kulturtolksdoulor st\u00f6der invandrarkvinnor som f\u00f6der barn", "creator": ["Wikberg, Anita"], "year": "2019", "type_coar": "journal article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/333394/Vikfors_BErglund_2019_Svangrum_december.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/333394", "rowid": "article88", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Kuopio - varf\u00f6r inte?", "creator": ["Vikfors, Emilia", "Berglund, Anna-Lena"], "year": "2019", "type_coar": "newspaper article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/374794/Vuorio_LOBAS_for_battre_ledarskap_Captain_2020.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/374794", "rowid": "article93", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "LOBAS f\u00f6r b\u00e4ttre ledarskap", "creator": ["Vuorio, Micael"], "year": "2020", "type_coar": "journal article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/356465/Westerlund_Med_sjalvkannedom_VBL7.11.2020.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/356465", "rowid": "article98", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Med sj\u00e4lvk\u00e4nnedom och nyfikenhet p\u00e5 veckoschemat", "creator": ["Westerlund, Emma"], "year": "2020", "type_coar": "newspaper article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Doria", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/180215/97080-Article Text-177486-1-10-20201212.pdf", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/180215", "rowid": "article103", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Minnen fr\u00e5n ett finskjudiskt musikerliv i tradition och f\u00f6r\u00e4ndring : Hillel Tokaziers biografi", "creator": ["Illman, Ruth"], "doi": "10.30752/nj.97080", "type_coar": "book review"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/406235/Mod_och_gladje_att_prata_svenska_online.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/406235", "rowid": "article104", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Mod och gl\u00e4dje att prata svenska online", "creator": ["Linna, Mari", "Mets\u00e4vainio, Marita", "Valtonen, Ida", "Kazaka, Signe", "Kihlbom, Liselotte", "Lempinen, Katja", "Suvila, Jari"], "year": "2020", "type_coar": "journal article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/359259/AU231220sid13.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/359259", "rowid": "article107", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "M\u00f6jligheter och utmaningar med digitalt l\u00e4rande: en l\u00e4rares perspektiv", "creator": ["Finne, Thomas"], "year": "2020", "type_coar": "newspaper article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/377549/Englund_Naturens_trafikant_VN_17.3.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/377549", "rowid": "article109", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Naturens trafikant med egna regler", "creator": ["Englund, Gunnel"], "year": "2020", "type_coar": "newspaper article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/280473/Edelskold_Opinto_ohjaaja_4_2019.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/280473", "rowid": "article114", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Nordiska f\u00f6rbundet f\u00f6r studie- och yrkesv\u00e4gledning", "creator": ["Edelsk\u00f6ld, Peter"], "year": "2019", "type_coar": "journal article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/405962/Soderholm-Emas_LF_9.10.2020.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/405962", "rowid": "article115", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Nu kan ocks\u00e5 stora djur r\u00f6ntgas i v\u00e4stra Nyland", "creator": ["S\u00f6derholm-Emas, Annika"], "year": "2020", "type_coar": "journal article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/324040/Ylitalo_2019_Vaasa_insider_Regionens_infraforetag.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/324040", "rowid": "article132", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Regionens infraf\u00f6retag, rymdhuvudstad och maskh\u00e5l", "creator": ["Ylitalo, Petra"], "year": "2019", "publisher": ["Vaasa Insider"], "type_coar": "newspaper article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/303659/Andersson_2019_Relevans_Svangrum.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/303659", "rowid": "article133", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Relevans och regional genomslagskraft", "creator": ["Andersson, \u00d6rjan"], "year": "2019", "type_coar": "newspaper article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/333259/Bodbacka_Rak_2017_OT21022017_Samernas.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/333259", "rowid": "article137", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Samernas historia i fokus", "creator": ["Bodbacka-Rak, Ingela"], "year": "2017", "type_coar": "newspaper article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/495174/Nummela_mfl_Se_det_moderna_slaveriet_ViF_2021_1.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/495174", "rowid": "article139", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Se det moderna slaveriet!", "creator": ["Lundberg, Alexandra", "T\u00f6rnroos, \u00c5sa", "Sawicki, Monica", "Rosenberg, Johanna", "Karlsson, Elin", "Nummela, Anne"], "year": "2021", "type_coar": "journal article"}}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/356424/Vattenforsorjning_paverkar_gasthamnarnas_verksamhet_Svangrum_10.2020.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/356424", "rowid": "article175", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Vattenf\u00f6rs\u00f6rjning p\u00e5verkar g\u00e4sthamnarnas verksamhet", "creator": ["Karlsson, Rasmus"], "year": "2020", "publisher": ["Svenska \u00d6sterbottens f\u00f6rbund f\u00f6r utbildning och kultur"], "type_coar": "newspaper article"}}
