{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Doria", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/177604", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/177604/91374-Article Text-157482-1-10-20200525.pdf", "rowid": "article4", "dc.title": "\u201dDen som pekar p\u00e5 andras brister visar d\u00e4rigenom sina egna.\u201d Genm\u00e4le till Malin Thor Tureby", "dc.contributor.author": ["Rudberg, Pontus"], "dc.date.issued": "2020-05-19", "dc.format.extent": "3", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[The Donner Institute]"], "dc.relation.issue": "1", "dc.relation.volume": "31", "dc.type.coar": "journal article", "dc.type.okm": "D1 Artikkeli ammattilehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/307034", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/307034/Vaaranmaa_Saatela_2019_3_ADHD_sa_mycket_mer_an.pdf", "rowid": "article10", "dc.title": "ADHD-mycket mer \u00e4n sm\u00e5 vilda pojkar", "dc.contributor.author": ["Vaaranmaa, Fanni", "S\u00e4\u00e4tel\u00e4, Sirkku"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2019", "dc.format.extent": "5", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202002115080", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["Sjuksk\u00f6terskef\u00f6reningen i Finland"], "dc.relation.numberinseries": "3", "dc.type.coar": "journal article", "dc.type.okm": "D1 Artikkeli ammattilehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Julkari", "id": "https://www.julkari.fi/handle/10024/142667", "url": "https://www.julkari.fi/bitstream/handle/10024/142667/Arbetspensionsanstalternas bokslut 2020.pdf", "rowid": "article14", "dc.title": "Arbetspensionsanstalternas bokslutssiffror 2020", "dc.contributor.author": ["Koivurinne, Kimmo", "Aho, Jaakko"], "dc.contributor.organization": ["Pensionsskyddscentralen", "Arbetspensionsf\u00f6rs\u00e4krarna TELA rf"], "dc.date.issued": "2021-06-07", "dc.format.extent": "4", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe2021060434212", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["Pensionsskyddscentralen", "Arbetspensionsf\u00f6rs\u00e4krarna TELA rf"], "dc.type.coar": "research article", "dc.type.okm": "D1 Artikkeli ammattilehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/356446", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/356446/Wikberg_Att_foda_utan_radsla_Svangrum_augusti.pdf", "rowid": "article18", "dc.title": "Att f\u00f6da utan r\u00e4dsla \u2013 referat fr\u00e5n seminarium om f\u00f6rlossningsr\u00e4dsla", "dc.contributor.author": ["Wikberg, Anita"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2020", "dc.format.extent": "2", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202102013465", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[Svenska \u00d6sterbottens f\u00f6rbund f\u00f6r utbildning och kultur]"], "dc.series.year": "2020", "dc.type.coar": "newspaper article", "dc.type.okm": "E1 Yleistajuinen artikkeli, sanomalehtiartikkeli"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/345716", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/345716/ViF_1_2020_36_40.pdf", "rowid": "article21", "dc.title": "Barnh\u00e4lsov\u00e5rden i de nordiska l\u00e4nderna", "dc.contributor.author": ["S\u00f6derstr\u00f6m, Amanda", "Helenius, Felicia", "B\u00e4rling, Sofia", "Nummela, Anne", "Alm, Christine"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2020", "dc.format.extent": "5", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe2020092876069", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["Sjuksk\u00f6terskef\u00f6reningen i Finland"], "dc.relation.numberinseries": "1", "dc.series.year": "2020", "dc.type.coar": "research article", "dc.type.okm": "D1 Artikkeli ammattilehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Doria", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/185537", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/185537/117088-Article Text-240731-1-10-20220626 (1) editorial.pdf", "rowid": "article40", "dc.title": "Editorial. Nordisk judaistik", "dc.contributor.author": ["Illman, Ruth", "Lundgren, Svante"], "dc.date.issued": "2022-06-27", "dc.format.extent": "2", "dc.identifier.urn": "https://journal.fi/nj/article/view/117088", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[The Donner Institute]"], "dc.relation.issue": "1", "dc.relation.volume": "33", "dc.type.coar": "editorial", "dc.type.okm": "B1 Kirjoitus tieteellisess\u00e4 aikakauslehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/356444", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/356444/Karlsson_Svangrum_april.pdf", "rowid": "article43", "dc.title": "En projektledares reflektioner", "dc.contributor.author": ["Karlsson, Rasmus"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2020", "dc.format.extent": "2", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202102013457", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[Svenska \u00d6sterbottens f\u00f6rbund f\u00f6r utbildning och kultur]"], "dc.type.coar": "newspaper article", "dc.type.okm": "E1 Yleistajuinen artikkeli, sanomalehtiartikkeli"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Doria", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/186328", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/186328/ruths artikel.pdf", "rowid": "article53", "dc.title": "Finlandssvensk och judisk", "dc.title.alternative": ["En etnografisk analys av dubbla identifikationer och vardagsreligiositet"], "dc.contributor.author": ["Illman, Ruth"], "dc.date.issued": "2022-12-19", "dc.format.extent": "19", "dc.identifier.urn": "https://journal.fi/nj/article/view/125093", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[The Donner Institute]"], "dc.relation.issue": "2", "dc.relation.volume": "33", "dc.type.coar": "journal article", "dc.type.okm": "A1 Alkuper\u00e4isartikkeli tieteellisess\u00e4 aikakauslehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Doria", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/183050", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/183050/111988-Article Text-217154-3-10-20211219 Lundgren.pdf", "rowid": "article58", "dc.title": "Fyra sekler av judiskt liv i Sverige", "dc.contributor.author": ["Lundgren, Svante"], "dc.date.issued": "2021-12-20", "dc.format.extent": "3", "dc.identifier.urn": "https://journal.fi/nj/article/view/111988", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[The Donner Institute]"], "dc.relation.issue": "2", "dc.relation.volume": "32", "dc.type.coar": "book review", "dc.type.okm": "B1 Kirjoitus tieteellisess\u00e4 aikakauslehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/356401", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/356401/Antus_Penttinen_Ribacka_VBL_4.1.2020.pdf", "rowid": "article63", "dc.title": "H\u00f6gskolor samarbetar kring utbildning av bioanalytiker", "dc.contributor.author": ["Penttinen, Ulla", "Antus, Margareta", "Ribacka, Camilla"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2020", "dc.format.extent": "4", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202102013394", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["HSS Media"], "dc.type.coar": "newspaper article", "dc.type.okm": "E1 Yleistajuinen artikkeli, sanomalehtiartikkeli"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/306684", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/306684/Riesinger_2019_LF01022019_Kommentaren_ekologisk.pdf", "rowid": "article82", "dc.title": "Kommentaren : Ekologisk intensifiering!", "dc.contributor.author": ["Riesinger, Paul"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2019", "dc.format.extent": "1", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202002115051", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[Svenska lantbruksproducenternas centralf\u00f6rbund]"], "dc.series.year": "2019", "dc.type.coar": "journal article", "dc.type.okm": "D1 Artikkeli ammattilehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Osuva", "id": "https://osuva.uwasa.fi/handle/10024/11398", "url": "https://osuva.uwasa.fi/bitstream/handle/10024/11398/Osuva_Perttola_2019.pdf", "rowid": "article83", "dc.title": "Kommunernas klientkriterier h\u00f6jer tr\u00f6skeln till servicen f\u00f6r \u00e4ldre i Finland", "dc.contributor.author": ["Perttola, Laura"], "dc.contributor.department": ["Ei tutkimusalustaa {fi}", "No platform {en}"], "dc.contributor.faculty": ["Johtamisen yksikk\u00f6 {fi}", "School of Management {en}"], "dc.contributor.organization": ["Vaasan yliopisto {fi}", "University of Vaasa {en}"], "dc.date.issued": "2019", "dc.format.extent": "4", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe2020092876002", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["Nordisk Administrativt Forbund"], "dc.relation.issue": "3", "dc.relation.volume": "96", "dc.subject.discipline": ["Julkisjohtaminen {fi}", "Public Management {en}"], "dc.type.coar": "journal article", "dc.type.okm": "B1 Kirjoitus tieteellisess\u00e4 aikakauslehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/333217", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/333217/Riesinger_LF_22032019_Konsten_att_odla_varoljevaxter.pdf", "rowid": "article84", "dc.title": "Konsten att odla v\u00e5roljev\u00e4xter", "dc.contributor.author": ["Riesinger, Paul"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2019", "dc.format.extent": "2", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202002276772", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[Svenska lantbruksproducenternas centralf\u00f6rbund]"], "dc.type.coar": "journal article", "dc.type.okm": "D1 Artikkeli ammattilehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/333491", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/333491/Katilolehti_3_2019.pdf", "rowid": "article87", "dc.title": "Kulturtolksdoulor st\u00f6der invandrarkvinnor som f\u00f6der barn", "dc.contributor.author": ["Wikberg, Anita"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2019", "dc.format.extent": "3", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202003067559", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[Suomen k\u00e4til\u00f6liitto ry]"], "dc.relation.numberinseries": "3", "dc.relation.volume": "124", "dc.series.year": "2019", "dc.type.coar": "journal article", "dc.type.okm": "D1 Artikkeli ammattilehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/333394", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/333394/Vikfors_BErglund_2019_Svangrum_december.pdf", "rowid": "article88", "dc.title": "Kuopio - varf\u00f6r inte?", "dc.contributor.author": ["Vikfors, Emilia", "Berglund, Anna-Lena"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2019", "dc.format.extent": "2", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202003047176", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[Svenska \u00d6sterbottens f\u00f6rbund f\u00f6r utbildning och kultur]"], "dc.type.coar": "newspaper article", "dc.type.okm": "E1 Yleistajuinen artikkeli, sanomalehtiartikkeli"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/374794", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/374794/Vuorio_LOBAS_for_battre_ledarskap_Captain_2020.pdf", "rowid": "article93", "dc.title": "LOBAS f\u00f6r b\u00e4ttre ledarskap", "dc.contributor.author": ["Vuorio, Micael"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2020", "dc.format.extent": "1", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202102094279", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[Svensk Sj\u00f6farts Tidnings F\u00f6rlag AB]"], "dc.type.coar": "journal article", "dc.type.okm": "D1 Artikkeli ammattilehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/356465", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/356465/Westerlund_Med_sjalvkannedom_VBL7.11.2020.pdf", "rowid": "article98", "dc.title": "Med sj\u00e4lvk\u00e4nnedom och nyfikenhet p\u00e5 veckoschemat", "dc.contributor.author": ["Westerlund, Emma"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2020", "dc.format.extent": "2", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202102023496", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["HSS Media"], "dc.series.year": "2020", "dc.type.coar": "newspaper article", "dc.type.okm": "E1 Yleistajuinen artikkeli, sanomalehtiartikkeli"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Doria", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/180215", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/180215/97080-Article Text-177486-1-10-20201212.pdf", "rowid": "article103", "dc.title": "Minnen fr\u00e5n ett finskjudiskt musikerliv i tradition och f\u00f6r\u00e4ndring \u2013 Hillel Tokaziers biografi", "dc.contributor.author": ["Illman, Ruth"], "dc.date.issued": "2020-12-12", "dc.format.extent": "3", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[The Donner Institute]"], "dc.relation.issue": "2", "dc.relation.volume": "31", "dc.type.coar": "book review", "dc.type.okm": "B1 Kirjoitus tieteellisess\u00e4 aikakauslehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/406235", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/406235/Mod_och_gladje_att_prata_svenska_online.pdf", "rowid": "article104", "dc.title": "Mod och gl\u00e4dje att prata svenska online", "dc.contributor.author": ["Linna, Mari", "Mets\u00e4vainio, Marita", "Valtonen, Ida", "Kazaka, Signe", "Kihlbom, Liselotte", "Lempinen, Katja", "Suvila, Jari"], "dc.contributor.organization": ["Oulun ammattikorkeakoulu {fi}", "Oulun ammattikorkeakoulu {sv}", "Oulu University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2020", "dc.format.extent": "2", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202102164987", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[Suomen kieltenopettajien liitto]"], "dc.relation.numberinseries": "3", "dc.type.coar": "journal article", "dc.type.okm": "D1 Artikkeli ammattilehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/359259", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/359259/AU231220sid13.pdf", "rowid": "article108", "dc.title": "M\u00f6jligheter och utmaningar med digitalt l\u00e4rande: En l\u00e4rares perspektiv", "dc.contributor.author": ["Finne, Thomas"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2020", "dc.format.extent": "1", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202102033640", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[\u00c5U Media]"], "dc.type.coar": "newspaper article", "dc.type.okm": "E1 Yleistajuinen artikkeli, sanomalehtiartikkeli"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/377549", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/377549/Englund_Naturens_trafikant_VN_17.3.pdf", "rowid": "article110", "dc.title": "Naturens trafikant med egna regler", "dc.contributor.author": ["Englund, Gunnel"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2020", "dc.format.extent": "2", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202102104446", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["KSF Media"], "dc.type.coar": "newspaper article", "dc.type.okm": "E1 Yleistajuinen artikkeli, sanomalehtiartikkeli"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/280473", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/280473/Edelskold_Opinto_ohjaaja_4_2019.pdf", "rowid": "article115", "dc.title": "Nordiska f\u00f6rbundet f\u00f6r studie- och yrkesv\u00e4gledning", "dc.contributor.author": ["Edelsk\u00f6ld, Peter"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2019", "dc.format.extent": "2", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202001304047", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[Suomen opinto-ohjaajat ry]"], "dc.relation.numberinseries": "4", "dc.series.year": "2019", "dc.type.coar": "journal article", "dc.type.okm": "D1 Artikkeli ammattilehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/405962", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/405962/Soderholm-Emas_LF_9.10.2020.pdf", "rowid": "article116", "dc.title": "Nu kan ocks\u00e5 stora djur r\u00f6ntgas i v\u00e4stra Nyland", "dc.contributor.author": ["S\u00f6derholm-Emas, Annika"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2020", "dc.format.extent": "1", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202102164940", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[Svenska lantbruksproducenternas centralf\u00f6rbund]"], "dc.type.coar": "journal article", "dc.type.okm": "D1 Artikkeli ammattilehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/324040", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/324040/Ylitalo_2019_Vaasa_insider_Regionens_infraforetag.pdf", "rowid": "article133", "dc.title": "Regionens infraf\u00f6retag, rymdhuvudstad och maskh\u00e5l", "dc.contributor.author": ["Ylitalo, Petra"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2019", "dc.format.extent": "1", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202002175579", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["Vaasa Insider"], "dc.type.coar": "newspaper article", "dc.type.okm": "E1 Yleistajuinen artikkeli, sanomalehtiartikkeli"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/303659", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/303659/Andersson_2019_Relevans_Svangrum.pdf", "rowid": "article134", "dc.title": "Relevans och regional genomslagskraft", "dc.contributor.author": ["Andersson, \u00d6rjan"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2019", "dc.format.extent": "2", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202002074862", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[Svenska \u00d6sterbottens f\u00f6rbund f\u00f6r utbildning och kultur]"], "dc.type.coar": "newspaper article", "dc.type.okm": "E1 Yleistajuinen artikkeli, sanomalehtiartikkeli"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/333259", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/333259/Bodbacka_Rak_2017_OT21022017_Samernas.pdf", "rowid": "article138", "dc.title": "Samernas historia i fokus", "dc.contributor.author": ["Bodbacka-Rak, Ingela"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2017", "dc.format.extent": "1", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe202002286868", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["Norra \u00d6sterbottens Tidnignar"], "dc.type.coar": "newspaper article", "dc.type.okm": "E1 Yleistajuinen artikkeli, sanomalehtiartikkeli"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/495174", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/495174/Nummela_mfl_Se_det_moderna_slaveriet_ViF_2021_1.pdf", "rowid": "article140", "dc.title": "Se det moderna slaveriet!", "dc.contributor.author": ["Lundberg, Alexandra", "T\u00f6rnroos, \u00c5sa", "Sawicki, Monica", "Rosenberg, Johanna", "Karlsson, Elin", "Nummela, Anne"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2021", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe2021042611927", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["Sjuksk\u00f6terskef\u00f6reningen i Finland"], "dc.relation.numberinseries": "1", "dc.type.coar": "journal article", "dc.type.okm": "D1 Artikkeli ammattilehdess\u00e4"}
{"doctype": "article", "subset": "train", "repository": "Theseus", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/356424", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/356424/Vattenforsorjning_paverkar_gasthamnarnas_verksamhet_Svangrum_10.2020.pdf", "rowid": "article176", "dc.title": "Vattenf\u00f6rs\u00f6rjning p\u00e5verkar g\u00e4sthamnarnas verksamhet", "dc.contributor.author": ["Karlsson, Rasmus"], "dc.contributor.organization": ["Yrkeh\u00f6gskolan Novia {fi}", "Yrkeh\u00f6gskolan Novia {sv}", "Novia University of Applied Sciences {en}"], "dc.date.issued": "2020", "dc.format.extent": "3", "dc.identifier.urn": "URN:NBN:fi-fe2020110489300", "dc.language.iso": "swe", "dc.publisher": ["[Svenska \u00d6sterbottens f\u00f6rbund f\u00f6r utbildning och kultur]"], "dc.type.coar": "newspaper article", "dc.type.okm": "E1 Yleistajuinen artikkeli, sanomalehtiartikkeli"}
