{"doctype": "book", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/780385/Pikkuhiljaa_Raisa.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/780385", "rowid": "book2", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "\u201dPikkuhiljaa hem \u00e5 \u00e4ta\u201d : flerspr\u00e5kighet och multimodalitet i en familjechatt", "creator": ["Palviainen, \u00c5sa", "R\u00e4is\u00e4, Tiina"], "year": "2022", "publisher": ["University of Oulu"], "e-isbn": ["9789526233642"], "type_coar": "book part"}}
{"doctype": "book", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/616010/Arcada_Publikation_1_2021.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/616010", "rowid": "book11", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Arcada 25 \u00e5r : en internationell h\u00f6gskola med nordisk profil", "creator": ["Wikstr\u00f6m-Grotell, Camilla", "Hyde-Clarke, Nathalie"], "year": "2021", "publisher": ["Yrkesh\u00f6gskolan Arcada"], "e-isbn": ["9789527365137"], "p-issn": "1797-7134", "type_coar": "book"}}
{"doctype": "book", "subset": "train", "repository": "Julkari", "url": "https://www.julkari.fi/bitstream/handle/10024/140653/Manual FinCC 4.0 f\u00f6r klassificeringshelheten FinCC_2021.pdf", "id": "https://www.julkari.fi/handle/10024/140653", "rowid": "book63", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Manual FinCC 4.0 f\u00f6r klassificeringshelheten FinCC", "alt_title": ["FinCC-luokituskokonaisuuden k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4opas FinCC 4.0 {fi}"], "creator": ["Kinnunen, Ulla-Mari", "Liljamo, Pia", "H\u00e4rk\u00f6nen, Mikko", "Ukkola, Timo", "Kuusisto, Anne", "Hassinen, Tiina", "Moilanen, Katri"], "year": "2020", "publisher": ["Institutet f\u00f6r h\u00e4lsa och v\u00e4lf\u00e4rd"], "type_coar": "book"}}
{"doctype": "book", "subset": "train", "repository": "Doria", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/182834/Etnologi 1921-2021.pdf", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/182834", "rowid": "book73", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Nordisk etnologi 1921-2021 : ett \u00e4mne i r\u00f6relse", "year": "2021", "publisher": ["\u00c5bo Akademis f\u00f6rlag"], "e-isbn": ["9789517659994"], "p-isbn": ["9789517659987"], "type_coar": "book"}}
{"doctype": "book", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/334773/Valintakoekirja2020_sv.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/334773", "rowid": "book75", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "N\u00e4r man g\u00e5r i stora skor l\u00e4mnar man stora sp\u00e5r efter sig : aderton perspektiv p\u00e5 polisarbetet", "alt_title": ["Studiematerial f\u00f6r Polisyrkesh\u00f6gskolans intr\u00e4desprov 2020\u20132021 {sv}"], "year": "2020", "publisher": ["Polisyrkesh\u00f6gskolan"], "e-isbn": ["9789518153729", "9789518153736"], "p-isbn": ["9789518153712"], "type_coar": "book"}}
{"doctype": "book", "subset": "train", "repository": "Theseus", "url": "https://www.theseus.fi/bitstream/handle/10024/342688/SLS_Forsskahl.pdf", "id": "https://www.theseus.fi/handle/10024/342688", "rowid": "book78", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Orden speglar genren : kvantitativ analys av lexikala m\u00f6nster i Paul Sinebrychoffs korrespondens", "creator": ["Lassus, Jannika", "Forssk\u00e5hl, Mona"], "year": "2020", "publisher": ["Svenska litteraturs\u00e4llskapet i Finland"], "e-isbn": ["9789515835055"], "type_coar": "book part"}}
{"doctype": "book", "subset": "train", "repository": "Doria", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/184278/Rapport 162 - digital.pdf", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/184278", "rowid": "book85", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Sm\u00e5skaliga muddringars effekter p\u00e5 f\u00f6rekomsten och sammans\u00e4ttningen av vattenvegetationen", "alt_title": ["The effect of small-scale dredging on the presence and composition of macrophytes {en}"], "creator": ["Rancken, Ellen"], "year": "2022", "publisher": ["\u00c5bo Akademi, Hus\u00f6 biologiska station"], "e-isbn": ["9789521241512"], "type_coar": "book"}}
{"doctype": "book", "subset": "train", "repository": "Doria", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/186500/Hus\u00f6rapport 165 (online).pdf", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/186500", "rowid": "book87", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Vattenvegetationen i grunda havsvikar, ett \u00e5terbes\u00f6k till havsvikar karterade 2002", "alt_title": ["The water vegetation in shallow bays, a revisit to shallow bays mapped in 2002 {en}"], "creator": ["Ikonen, Anna"], "year": "2023", "publisher": ["\u00c5bo Akademi, Hus\u00f6 biologiska station"], "e-isbn": ["9789521242670"], "type_coar": "book"}}
{"doctype": "book", "subset": "train", "repository": "Julkari", "url": "https://www.julkari.fi/bitstream/handle/10024/139060/TOIMIA_S024_REKOMMENDATION_OM_BEDOMNING_AV_FUNKTIONS_OCH_ARBETSFORMAGAN I_INTEGRATIONSSKEDET_.pdf", "id": "https://www.julkari.fi/handle/10024/139060", "rowid": "book88", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Rekommendation om bed\u00f6mning av funktions- och arbetsf\u00f6rm\u00e5gan i integrationsskedet", "alt_title": ["Suositus toiminta- ja ty\u00f6kyvyn arvioinnista kotoutumisvaiheessa {fi}"], "creator": ["Rask, Shadia", "Henriksson, Misha", "Anttila, Heidi", "Kuusio, Hannamaria"], "year": "2019", "publisher": ["TOIMIA"], "type_coar": "book"}}
{"doctype": "book", "subset": "train", "repository": "Doria", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/180299/Vill jag vistas h\u00e4r b\u00f6r jag byta blick.pdf", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/180299", "rowid": "book117", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "Vill jag vistas h\u00e4r b\u00f6r jag byta blick : texter om litteratur, milj\u00f6 och historia till\u00e4gnade Pia Maria Ahlb\u00e4ck", "year": "2020", "publisher": ["F\u00f6reningen Granskaren"], "e-isbn": ["9789521239854"], "p-isbn": ["9789521239847"], "type_coar": "book"}}
{"doctype": "book", "subset": "train", "repository": "Doria", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/181709/Nils Villstrand \u00c5BO AKADEMI I SIN B\u00d6RJAN doria 2021.pdf", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/181709", "rowid": "book123", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "\u00c5bo Akademi i sin b\u00f6rjan 1918-1945", "creator": ["Villstrand, Nils Erik"], "year": "2019", "publisher": ["\u00c5bo Akademis f\u00f6rlag"], "p-isbn": ["9789517659253"], "type_coar": "book"}}
{"doctype": "book", "subset": "train", "repository": "Doria", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/181710/Laura Hollsten \u00c5BO AKADEMI OCH KUNSKAPEN doria 23.8.2021.pdf", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/181710", "rowid": "book124", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "\u00c5bo Akademi och kunskapen : perspektiv p\u00e5 villkoren f\u00f6r skapandet av vetenskap, 1918-2018", "year": "2018", "publisher": ["\u00c5bo Akademis f\u00f6rlag"], "p-isbn": ["9789517658843"], "type_coar": "book"}}
{"doctype": "book", "subset": "train", "repository": "Doria", "url": "https://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/181711/Anders Ahlb\u00e4ck \u00c5BO AKADEMI OCH SAMH\u00c4LLET doria 23.8.2021.pdf", "id": "https://www.doria.fi/handle/10024/181711", "rowid": "book125", "ground_truth": {"language": "sv", "title": "\u00c5bo Akademi och samh\u00e4llet : Perspektiv p\u00e5 v\u00e4xelverkan mellan samh\u00e4llsf\u00f6r\u00e4ndring och universitet, 1918\u20132018", "year": "2018", "publisher": ["\u00c5bo Akademis f\u00f6rlag"], "p-isbn": ["9789517658836"], "type_coar": "book"}}
